[4k]007 bt求加速

Casino Royale:
magnet:?xt=urn:btih:5944a646320f765ea764492fd13d1ce1d6f1c4c7

Spectre:
magnet:?xt=urn:btih:723848144a4b21fd40d2c8f843dba6fa6b3f8c36

BT同Magnet好似係兩樣嘢嚟

依到放唔到seed

推